點解男士局尿會開叉？

成日比屋企人屌話射唔準 屌 我想架咩
女士有冇呢啲情況

你個龜頭窿同塊包皮癡實咗
建議去割包皮

女重污糟呀
射到四圍都係

一早割左 仲有咩建議？

打錯字 *屙尿 先岩

割包皮唔得，咪割龜頭
而家d後生仔 咁都要問
屌

尿道打結
要解開佢

坐係度屙尿 外國好興

如果唔想 其實你可以去睇醫生